就黎完約，自由鳥定MO 好

用緊CSL 就黎完約，係出面廢到成日收唔到想轉
想問下如果當用返無限data plan 黎計，用自由鳥定MO 好

3hk

ching.我有個朋友係3HK/mo＋做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG:

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
每月送9GB社交數據(適用於IG
/LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$xx-20GB本地數據
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$579, 簽34個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

用緊自由鳥42mbs 6gb $100覆你

想問下自由鳥可唔可以share wifi?

用幾個月自由鳥轉去其他台都有轉台優惠？

其實自由鳥同其他台真係冇乜分別，除咗可以寫數據同冇合約

咁樣好似係過冷河，應該得
我都係貪佢呢樣野方便

*射數據俾人

自由鳥用數碼通網絡 收得幾好 而家搭巴士以前黨鐵都無咩接收問題
最緊要無約 隨時轉都得
join可以用優惠碼：7ASWY

用自由鳥啦，我介紹你佢會有4gb送比你（第二、四個月），用我推薦碼再私人比多2gb你

中國移動CMHK5月快閃優惠 全速4.5G 15GB $128，送2GB大灣區
全速4.5G 無限上網 $188，送3GB大灣區
限時優惠 送$200蚊電子劵，攜號轉台送12個月JOOX音樂平台🎼 另設有最新5G計劃月費優惠 孖住上申請服務全單享有九折

🚀 4.5G（800+mbps）主打全速計劃 🚀

1️⃣ $188: 首20GB 4.5G + 其後無限FUP

✅ 支援網絡共享🎉
✅ 免$18行政費🛣️
✅ 送$18 Esim服務📱
✅ 無限本地通話分鐘📞
✅ 每月送2GB中國/澳門數據
✅ 轉台額外再送每月1GB 中國/澳門數據🇨🇳🇲🇴
✅ 送$200電子繳費券💵

—————————————
🎓 學園限定計劃 🎓
（需出示有效學生證）

2️⃣$128: 首15GB 4.5G + 其後無限384kbps限速

✅ 支援網絡共享🎉
✅ 免$18行政費🛣️
✅ 送$18 Esim服務📱
✅ 無限本地通話分鐘📞
✅ 送一卡兩號🎭
✅ 送200分鐘IDD致電中國大陸📞🇨🇳
✅ 每月送2GB中國及澳門數據🇨🇳🇲🇴
✅ 送$200元電子繳費券💵

3️⃣ $108: 首5GB 4.5G + 其後無限384kbps限速

✅ 支援網絡共享🎉
✅ 免$18行政費🛣️
✅ 送$18 Esim服務📱
✅ 無限本地通話分鐘📞
✅ 送一卡兩號🎭
✅ 送200分鐘IDD致電中國大陸 📞🇨🇳
✅ 每月送500MB中國及澳門數據 🇨🇳🇲🇴
✅ 送$200元電子繳費券💵

因為太多不能盡錄詳情請致電專線63909090或whatsapp

Tg
特選客戶主任 Mr. Quentin Chan 陳先生

—————————————

【5G 極速網絡享受🚀】
踏入5G新時代，無論上下載速度都大大提升！想知5G到底有幾快同埋覆蓋範圍？立即睇睇！👇

全新5G服務計劃現已登場🔥尊享5G應用及優惠👍

1️⃣$198: 首30GB 5G + 其後無限1mbps限速

✅ 免$18行政費🛣️
✅ 送$18 Esim服務📱
✅ 無限本地通話分鐘📞
✅ 每月送3GB中國/澳門數據🇨🇳🇲🇴
✅ 於中國/澳門/香港免費接聽來電🇨🇳🇲🇴🇭🇰
✅ 送3個月UGAME VIP會籍（7月1日生效）🎮
✅ 送家庭娛樂禮品組合（包括遊戲手掣乙個及UTV盒子乙個）🎮
✅ 6月30日或之前免費任玩體驗版UGAME🎮
✅ 送UTV hmvod標準電影組合6個月🎬
✅ 送$500電子手機現金劵💵
✅ 送$200電子繳費券💵

2️⃣ $298: 首100GB 5G + 其後無限5mbps限速

✅ 免$18行政費
✅ 送$18 Esim服務
✅ 無限本地通話分鐘
✅ 每月送6GB中國/澳門數據🇨🇳🇲🇴
✅ 於中國/澳門/香港免費接聽來電🇨🇳🇭🇰🇲🇴
✅ 每月送100分鐘中國/澳門致電中國/澳門/香港長途電話通話分鐘📞
✅ 送6個月UGAME VIP會籍（7月1日生效）🎮
✅ 送家庭娛樂禮品組合（包括遊戲手掣乙個及UTV盒子乙個）🎮
✅ 6月30日或之前免費任玩體驗版UGAME🎮
✅ 送UTV hmvod標準電影組合12個月🎬
✅ 送$1500電子手機現金劵💵
✅ 送$200電子繳費券💵

設有其他更高容量計劃

想了解詳情就搵我啦😊

—————————————
中國移動香港大灣區服務計劃再突破 三地免費任接來電 + 三地數據共享

👻岩哂成日北上既你👯‍♀️無須翻牆，即開漫遊
$148有5GB，送$200元電子卷💵

1️⃣$198有10GB, 送$200元電子卷💵

2️⃣$288有20GB, 送$200元電子卷💵

3️⃣$358有30GB，送$200元電子卷💵

Staff Name :Quentin chan💁‍♂️
Staff No. MTA113

本人為有線寬頻員工 有線寬頻是
中國移動香港的特約經銷商

由於優惠詳情實在太多 ～ 不能盡錄 歡迎致電/whatsapp 查詢 24小時全天候解答👍

Tg
特選客戶主任 Mr. Quentin Chan 陳先生

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：9T7DJ，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

🌟🌟🌟SmarTone 5月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟
🌟🌟新客戶上台🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 350GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$458
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟加碼送$2200 月費減免(平均每月減$91)
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$193/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $588
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟送$2800月費減免 (平均每月減$116)
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$165/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$858
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟送$4500月費減免 (平均每月減$$187)
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$158/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：92PHL，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

諗緊3個4.5G plan csl真係收得好垃圾

Csl其實都唔使點討論，討論價值都冇

佢曾幾何時收得好好（好似係）